12月31日 邊度有酒吧睇波好介紹？

最好係 油尖旺 或最港島

我同朋友所唔食煙

出去睇波點可以唔食煙？不如返屋企睇仲好

就係屋企唔方便先出街姐

我都知吧就多數有煙 但想少d姐 睇下有冇心水介紹